有無人記得十分愛嗰套入面個 胡清藍

佢嗰首兩個世界真係勁好聽
啱啱諗住google下佢 但發現完全冇佢嘅嘢
連ig都揾唔到

佢死咗啦

Goodbye my wonderful world, 一句再見都沒有

個到我喊到痴線

睇埋MV 哭到仆街

掛唔掛住我😉😉

話係FAKE NEWS喎

仲有候補情人都好聽

掛住快d翻黎

依家喺度loop緊呢兩首歌

仲有快D上SPOTIFY!

可惜SPOTIFY無呢2首

之前都好似樓主咁因為好中意首歌
所以搵翻佢啲野黎睇
之後搵到
佢好似翻左大陸開餐廳

係 勁可惜 真係超好聽
想睇下佢依加咩樣
以前覺得佢好靚仔

佢拍保持愛你又係好慘

咁咪變咗最乞人憎嘅藍絲

有卡農

佢首 與誰同坐 好好聽miss him

佢本身都好似唔係香港人